勇武退場 每三個月先出一次

等政府無話可說

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒